有冇人聽左咩咩妹講買匯豐？ 我依家好想死TT

40幾一路跌跌跌到30幾
蝕能左我幾十m
食m就都唔敢加大
股票個app唔知幾耐冇開過
行過旺角匯豐都唔敢望指數

幾千萬？唔明
玩咁大？

m=maan6=萬

幾千萬唔算多啦

40幾又唔算太高，好彩既話3, 5 年就返hometown

咪燈

清姐

冇息派買黎把撚

十幾m

1X,000,000
好有錢

買左幾多

佢收佣收到笑

比咩咩妹水左接貨

連登女人好撚蠱惑嫁
都係高登好 當年我跟蚊毛炒公屋細單位
而家叫做有少少錢 每月收幾m

正股驚西
拜登上台就穩

300m

cow 多 300m la

想我死？

跟咩咩妹炒股就含得撚啦

T_T

早知買中國銀行好過

你跟佢炒股最耐

31.75in
過兩日執10%

中資屈好多

淨係聽，然後
冇跟過